我認為黃大仙廟應該砍掉重練

理想：保佑黃大仙區居民以及全港市民。
現實：搞到黃大仙區污煙瘴氣，民不聊生。

日日都係大陸團佔領黃大仙，政府又俾領X 呢類以錢為本，人見人屌既公司上市。結果開埋曬d 唔三唔四、不知所謂又質素惡劣既鋪頭。

有冇黃大仙居民有同感？

斬左個像頭落嚟
怪力亂神
養埋班畜生係到算命

咁多野唔搞 你搞鳩黃大仙 你冇病啊

不用砍掉，只要將黄大仙站改名叫竹園站，就足夠

我咩都冇搞
朝朝就要俾帶隊大陸團導遊開大聲公
朝朝要被逼聽普通話提醒你唔好走失
朝朝要同大陸團穿穿插插
朝朝就係俾佢地騷擾我搞鳩我
咁係邊個有病？

我又係咩都冇搞
睇住領匯將d 良心小店換曬做金鋪銀鋪鑽石鋪
i 瘋蘋果店中資騷靈大店貴價狗飯店
每日要同大陸團共享大陸豪華購物體驗兼硬食貴價難食飯
咁又係邊個有病？

講到食肆 真係要特別點名贊揚一下連鎖分店靠X 住
除左食物夠衛生之外 其他樣樣野都係靠唔撚住
價錢貴 呢個心照唔多講
服務質素極度差劣 問你拎杯水十問九唔認
問三次三次都係hea 鳩你話好好好一陣俾你 好 咁算
我自已出去買野飲 唔撚飲你杯水
其次食物味道一般到令我百分百有物非所值感覺
實在令我質疑呢個米芝蓮推介係點得返黎？
Ok 你話我唔係食家 咁我收聲 我冇資格評論
我地要真心多謝大財團帶俾我地非一般既購物體驗
令我地生活層次升曬級 同大陸人一齊共享高消費生活體驗 一齊為gdp 出一分綿力
我從來冇諗過 呢d 性價比近乎0 既所謂米芝蓮餐廳會係屋邨商場出現

有時真係唔怪得市民，政府搞埋曬d 奇奇怪怪既野博俾人屌；當初拱手相讓俾領匯接手屋邨商場，以家奶曬野激起民怨其實都係意料之中。人係有情緒，積埋積埋好人好姐都會爆發。面對社會上咁多不公義既事，點解要我硬食？今日我唔出聲，冇人會為我發言，請問點解要硬食黃大仙廟帶俾我地呢舊屎？🖕🏻

真要問題係班旅行團
而家為左班大陸西就砍掉香港人自己既歷史建築
真係好撚on9
皇后碼頭 鐘樓已經被砍掉重練 仲想砍埋緊存

主要*

幾時清洗呢區？